「二手撚」有急事要賣錶，求解答

屋企有急事，想賣左隻錶
隻錶係rolex daytona 18K玫瑰金 白色
呢隻款

大概三年前係歐洲坊買，約二十萬，行貨黎
邊度有得賣錶又信得過？
而家賣出去大概值幾錢？
（隻錶無花無爛，9成新，有盒有單）
唔該哂各位，真係唔太識呢啲

上綱放
你拎出去實比人㩒

係咪chrono 24個啲？

賣左上黎講返咩價

江湖救急 $200要左佢

而家連係邊賣都一頭霧水

你想幾錢放呀？我有興趣

上網私讓一定最好價
利申做二手錶回收
全新214600，95折買
你放要輸幾萬喎

facebook group
你minimum想放幾多?

廿萬有無可能？

Sor，十八萬

this one?
係時侯測試下rolex有幾保值

影幾張實物圖 重有張卡 有興趣

facebook search Rolex 二手錶買賣交易所 分享/報價
再add下其他group

多謝巴絲打答我先
繼續推
我隻錶膠紙都未拆

膠紙都未拆會好d，如果全部都在既話
其實最主要係白錶盤唔入大熱顏色，不過新出停左皮帶款，只得膠帶，18我諗要再低少少

巴打賣左未？